既然大家冇本事救人，冇本事報仇同反抗咁都希望大家可以做下鍵盤戰士

而家支那肺炎爆到全球都係

大家唔好咁樂觀以為全世界嘅人，尤其是普通市民會將個矛頭指向中國

因為中國一早已經收購咗唔少嘅社交媒體 、傳媒 不斷封鎖刪改扭曲事實

facebook不斷刪除武漢肺炎消息同埋youtube黃標事件已經係最好嘅證明

所以大家唔好咁樂觀以為呢單嘢中國搞到全世界死好多人其他政府或者其他各地嘅人民會仇恨中國

而家中國習近平走去武漢視察，白事當喜事辦大家以為佢好戇鳩其實佢先高招

支那政府而家就係要素做一個形象就係中國可以控制武漢嘅肺炎而全世界嘅民主政府做到成pat屎咁

所謂嘅事實只有香港人同埋小數嘅外國人知

因為好多鬼佬同外國人係受到電視同埋大型媒體提供佢哋嘅新聞資訊， 情況就好似香港班廢老同埋師奶佢哋唔識上網睇其他嘢淨係識睇tvb同埋佢哋手機唔會自己去論壇分析， 甚至乎佢哋想facebook twitter會收到好多 有中國幕後出資嘅親共媒體所發放出嚟嘅假消息

橫掂叫大家劫獄大家做唔到，叫大家殺死對方又做唔到，我又冇咁嘅本事去做亦唔會咁做

所以大家做鍵盤戰士 繼續將真相

你話我哋咁樣係咪對唔住畀人空中飛人掉落海打斷腳嘅人?

我答你係

問題係再咁落去，我哋只會輸得更多

對唔住畀人打斷腳甚至乎奪去性命嘅人都好我哋都要暫時將時間擺喺外國輿論

推